黑廁水渠

青衣個單野搞到我想問一個問題
如果黑廁好似青衣單野一樣漏氣既話究竟要點整

危險性係咪比一般廁所高好多

黑廁通常條渠行PIPE DUCT，有牆同單位隔開
漏野你都唔知

更大風險係個抽風系統
通常抽風出中央風槽
天台排走
正常你唔開抽氣，都有閥門防空氣逆流
但無人擔保唔會壞
條共用風槽亦好少清理

係咪要漏到隔離單位道牆濕左先知

如果有氣閥既話其實咪仲安全？(前提係無壞)